[唔分化，可改善] 大家覺得基金用嚟打官司定當安家費好啲

如題
聽612基金話啲官司訟費好貴，所以幾千萬都唔夠
如果係咁，與其用銀彈夾硬陪政府玩不公嘅審訊
將啲錢留畀義士出獄後嘅生活/讀書用途，會唔會好啲？

唔會，法律一定要打
比錢會當你收錢搞事

畀唔畀錢佢都當收錢搞事

打官司，無做錯點解要認罪。
唔夠錢，170萬人有。

係唔係都俾人話收錢搞事架啦
不如實際啲俾錢義士啦
只不過官司一定要打

打官司先，剩低既做安家費

612 d 「指定律師」收費打劫=/=實際真係咁貴
但暴動罪太易入都係真

唔夠就再捐，手足唔係要安家費先出黎，係要公義，我地點都要還佢地一個清白，未打就放棄點對得住手足

但係你覺得呢家嘅法制可以為手足爭取公義咩

咪玩啦，打都唔打去追求虛無縹緲十年後嘅「生活費」咩

應急錢＞官司費＞安家費

官司一定要打，就算得一絲希望都要試
錢無咪再籌

agree

唔講法制，淨係佢搵個紅底法官審都死得啦

官司->重傷醫療費->輕傷醫療費

堂費個d可以比
但律師係咪義工律師可以搞掂啊
大家都係拋個身出黎參與呢場運動
我一個大學生都冇左成皮野
仲有冒住比人拉既風險

如果佢地都係支持呢場運動係咪可以唔收錢

另外都請義士慳d洗
見有人話比人拉左會冇曬手機衫褲個d買過要成皮
基金幫唔到
但不如問人借二手機用住先
冇必要買新啦

exact7ly

每人$50 都有1 億啦

一個係謠言only，一個係坐實，明唔明分別？

170up
我係冇入維園嗰批，睇住一大批人行告士打道去灣仔方向，成條告士打道霸咗。
200萬人嗰次我都係行告士打道，但冇出大馬路，今鋪出埋馬路，嗰度坐底肯定有50萬，話250萬真係不為過。

個分別係你個腦
義士還義士，搞咩撚野事
我地做咩都可以予人口實。你要講，612基金係咪畀錢班廢青搞完事請大狀，打完人放完火就走咗去？臺灣接濟71義士，又係咪有外部勢力人士幫助呢啲暴徒？
畀錢就畀錢，我地要諗嘅係點樣用呢筆錢最有用。

幾多百萬都只係一個數，一個籌碼。
唔洗太介懷

去臺灣旅行好過

予人口實得把口，一旦實咗，義士就真變咗質。你唔好溫層效應，自己人梗係無所謂，但啲中立，淺黃會點諗，你唔會知。一旦坐實，你就算同佢哋拗嘅理據都冇。
同埋，你唔打又點知打唔到，案底係一世架喎。錢會盡力捐，我唔想義士有案底。

緊係袋撚左去做選舉經費啦
贏到選舉先救到香港啊